好懷念十幾歲果陣

做小朋友時恨做大人，做大人時想變返小朋友，冇咁多野煩

我細個又冇乜諗過想做大人
亦好似冇點諗過自己大個之後會點

而家又唔想老 但又唔想細
細個 十幾歲果陣 屋企唔係窮 不過唔會俾咁多零用錢 但果陣冇乜物慾 冇咩想買
而家想買但冇錢

2003年果時

你邊年出世
03年我得8歲
不過我其實好懷念01-03

04開始俾學校的人蝦

中學時代最開心

好大壓力 讀書 其他野都係

幫你講...

我成世人最純真應該係01-03

瘋狂打波，冇理學業

以前班男仔打完波入黎開大個冷氣

呢種日子真係回不去了

一定係啦細個邊有咁多野諗。最多諗考試。
時間都過得慢好多。
大個就論前途。事業，買樓， 結婚，生仔。
對於唔係一帆風順班人係難事

之前同朋友食飯都變晒講前途同繼唔繼續讀書同埋錢

真係有人咁一帆風順?
有 生得又靚 又高又瘦又白 把聲又好聽 以前中學又有成班朋友
佢又有錢去左外國讀書